睇完gpa就好sad

Ive仔 讀it
Cgpa3.6-3.7
ugc讀cs邊間會收